人總貪心 滿足一切都不會夠

倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋